有冇人試過返工俾人鬧到喊

以前翻過工

返工一做錯野就俾人鬧

話你白癡

跟住就

鬧返佢

驚乜

打份工姐, 最多咪炒

佢動手, 再難聽d可拍片報警

你覺得比人鬧白痴
算唔算人身攻擊

費事
個啲都係月薪一萬都冇嘅垃圾

我有白卡

第一次如果自己on9都會認, 馬死落地行

如果日常都咁罵法就係侮辱

咁都人身攻擊，你唔係幾適合出嚟做嘢

畀人鬧又唔會痛唔會死 除非佢打我
自細已經參透左呢個道理
返工試過畀同事指住黎罵，我冇乜反應，佢最後好冇引咁走開左

你都幾撚廢 咁大個人唔通佢可以鬧死你咩 當佢冇到都得啦 過世咩

佢話白癡仔

就咁鬧白癡，我覺得可能冇乜嘢。
但係直接叫你白癡仔，我覺得好侮辱。

黎左個炒散 係大學生
唔識用唧車 比我屌到喊

樓主男定女
男唔死都冇撚用
女就唔撚做啦

點解男唔死都冇用

佢有冇辭職？

有咩好喊
人地屌你 姐係你做一般standard 做到就冇人屌你

做到都屌你 咪屌返佢lo
(當然要識睇同事眉頭眼額 屌唔屌得過)

做唔到一般

過暑期工見過

做call centre 同事比出面打入黎既人嘈到喊

你講得啱

男定女

點解唔係你罵返人呢？

啱啱畢業冇耐第一份工，個痴線女阿ger好濕9又煩，忍咗好耐，然後有一次佢又晌度bilibala，我忍唔住好大聲爆咗佢，叫佢唔識就唔好亂講，佢呆拿咗，然後佢幾秒後衝入廁所喊。之後佢send email同我道歉，話知道唔應該將佢嘅壓力轉嫁我身上。但之後佢態度照舊，我向老闆辭職，然後老闆炒咗阿ger叫我留底。

梗係自己做錯野先

做錯野又鬧番人，唔係咁好

做part time咪罵返或者走人囉

公司唔可以冇咗你？

如果自己做錯做算啦
但無理取鬧罵你就

職場有啲人真係好麻煩，唔識又唔問，自己亂嚟，態度又濕鳩
part住呢啲人真係會好火滾，男人仲可以簡單直接屌鳩佢，如果係女人就成件事變到好麻煩
佢唔走我劈炮好過

我覺得主要係個老細都知道個ger唔掂姐

渣ga

有 已經慣撚左 麻木曬

曾經做過學徒，返工成日都比人鬧又比人玩比人杯葛
試過比人鬧到返工時走去廁所喊，收工返到屋企想起返工啲野而喊
到後來有幾次比人恰到上心口搞到忍無可忍所以鬧返人，嗰幾次都同人嘈到差啲打交咁擠

女
個陣大家都得18,9 歲

俾客鬧呢

FG 第1個月，學野未熟跟住做錯野，仲要OT緊果陣錯左

比人話左一兩句，一時間愧疚感(累到人地麻煩)+自卑(點解我咁撚廢)+點解我要OT既諗法一齊出現，就喊左，嚇到同事仆街以為我會唔撈

俾女boss鬧臭撚，放工屌到佢高潮喊

果陣第一次返做野
比個老闆話我成碌尻咁
覺得好好笑

俾人鬧好多時就即係自己做錯野
唔開心原因最主要都係覺得自己冇用多於俾人鬧

你做邊行

撚樣嘅意思

我都係

做錯野 畀人鬧 第一時間要道歉先

表現出自己知衰 咁對方其實都會識收

冇做錯野 畀人鬧 第一時間屌返佢轉頭

19歲 學徒 比人當飛機杯咁屌

咪就係你尼D咁既撚樣
以為自己返耐少少就好撚醒好撚威
係到鳩鬧人攞優越感

最近成日俾上司鬧，話我做嘢慢，但其實唔係我問題，解釋俾佢聽，佢覺得我揾籍口。仲當其他同事面叫我收皮
應唔應該同佢撐到恆？定係俾佢鬧完算
利申:42吋胸肌，唔會長做

玻璃心，唉

比人鬧我係咪啞
咁又無喺佢面前喊咁柒
仲大鳩我話再係咁會炒我
結果返咗兩日就遲咗職

做邊行

屌到個老細喊就有

比人鬧好小事姐，比人炒先慘，又要再搵工
利申成日比人炒但好少比人鬧，鬧都廢事

試過啦屌
指撚住我問我有無讀書 話我o徒哂我老豆老母比錢我讀書
又話我豬油膏

見過 個陣part time
個條由做Full time
仲要做咗一排
不過抵死啦
做sales追數
做埋晒d衰野

以前讀緊書嗰陣幫屋企人手送貨試過，明明都好聲好氣對人又無做錯野，但就係有條友鍾意留難我
有日又畀佢留難完，覺得自己好無用，受呢d廢中氣又唔可以出聲，嗰刻真係哩入廁所忍唔住喊出嚟

細個做暑期工，試過返返下工條女同我講話分手

跟住就比個manager鬧

鬧鬧吓我忍唔住喊咗出嚟

佢以為佢鬧到我喊，話男人老狗唔係畀人鬧兩句咁眼淺呀嘛？

其實我係諗住條女，根本冇在意佢鬧我啲咩

試過番intern第一日
啊頭遲到11點幾先番工
所以一直做住同事比我既野先
點知比條仆街鬧我係咪冇腦 人地叫我食屎就去食屎之類
係公司冇喊 番到屋企喊
然後就email辭職第二日就唔番了

之前返炒散 返一田係收銀隔離入膠袋 企足13個鐘
已經攰到仆街 仲要俾客鬧話我阻住佢入袋 之後入咗廁所喊

飲食pt
仲有好多on9嘢
話公司有個人同我同名要我改過第二個

應該真係你做嘢慢

廚房

哭泣聲絕無意義

岩

其實好難簡單
直接對住罵你既90度 真係抱歉 唔好意思 對唔住 唔好意思 抱歉
佢講一句就loop一次上面既野
佢好快就連罵你既意慾都冇

好比心機做緊果份工
但係做野錯比佢屌我無用 又叫我唔比心機番工
喊到痴線 因為我比左咁撚多心機 佢仲屌我唔認真
最後唔做果陣又叫我唔好唔做

試過第一份 intern 畀上司針對
都唔知點解自己可以捱咗成個半月捱到個 program 完...

有啲人唔係直接當面話你
而係背後好大聲咁話你（特別係啲女人）
佢又冇指名道姓咁話你，唔通無啦啦走過去道歉咩。

返緊咩工？有冇話你蠢？

正常唔會無啦啦針對你。一定係你唔識同人相處。

我之後個啲 intern 冇事...啲上司好好

忍

如果真係做錯野 就當係個教訓

無做錯就據理力爭
又唔係小學生 無做錯唔通要硬食咩

多野做到喊就有

最慘係做磨心
上司對住個客咩都say yes
明知做唔到都say yes
之後個波射左俾我
我要揾啲師傅做
但明明我只係fg做個左個零月 根本係no body
唯有死死氣 頂硬上
當然我俾啲師傅屌到傻 話我戇撚鳩
最後交唔到貨
上司就email公開鞭鳩我
話我做唔到野都算 仲話我
Dishonest and lie to customer
當晚做到九點幾未收工 見到即刻嬲爆熄機走人
搭車果陣愈諗愈覺得委屈
係車上面喊左出黎
咁大個仔第一次係街度喊

之後果日大老闆搵我
我照直講
之後我上司就對我好客氣 我對佢就惡過狗

利申：讀緊u果陣已經係度做緊inter 大老闆係我未grad果陣已經mark實我

樓主真係有d問題

未試過無啦啦比人針對，所有我見過比人針對嘅人，通常都有啲問題

慘

中六畢業嗰年第一份暑期工，黎左個閪客廢老無理取鬧，比佢鬧鬧就黎想喊就即刻衝左入員工休息室冷靜下。本來都忍到唔喊，點知成班senior同事圍埋黎安慰我，又遞紙背巾咁。有人講左句：唔好喊啦。就忍唔住喊左出黎，呢句說話真係特別有殺傷力。

fg試過返工有排病左又發燒但果個月好撚多野做，
個日只係下晝攞左sick leave，
其實第二朝起身都係好返一半，但唔知點解個陣好有責任心覺得d工作做做下推左俾同事唔係幾好，就死咗返公司。
點知d野第二日原封不動俾返哂我做之餘，個日仲要俾個呀姐話我係到咳傳染俾人，俾某d同事講 我即刻忍唔住衝咗入廁所喊。
自始我就學識咗唔會咁on9，要放病假就放到盡

初出黎做野個時日日俾個火爆上司屌到勁sad，有次返屋企襯冇人個陣喊一場，第二日照返工，不過冇耐就冇做，份工唔返自己

後來做第二份工做得開心好多，所以東家唔打咪打西家，返工唔開心既話，會好難頂，最慘係連信心都冇埋既話，你唔會係呢間公司發到圍

所以早走早著

返工第一要訣就係don’t take things personally
永遠要係個人 同工作之間畫一條線
做起野上黎難聽啲講句 仲要保護你感受？
玻璃心都係留返係屋企算

佢鬧你啲咩？

做錯，鬧你，係應該
無做錯，無lala 屌你好on9

畢業之後第一份工俾個客狂屌，真係屌到眼濕濕
自此學成左 你屌我我當你唱歌絕技

有時會諗究竟係唔係自己問題

有無咁應景
啱啱返intern畀人講咗一兩句
覺得自己好廢少少嘢都唔識就喊咗出嚟
嚇到個阿頭以為自己惡得濟
放工上連登就見到呢個post

讀緊書個時已經比老師屌，出黎做野比人屌無乜感覺，係覺得做錯野要人執手尾唔好意思

佢係直接叫你白痴仔
冇做錯野，都咁叫你。
On99

仲要返咗成個月，只係做錯過一次。

果時岩岩出黎做FT
飲食狗 9500 返6日 10個鍾直踩無落場（落場時間負責清潔）
一直都做得好俾心機
有日唔小心倒瀉左杯水響個無客又無咩人經過既位置 就比個經理用粗口屌到仆街
喊左個幾鐘左右出返黎 繼續做野直到收工

間唔中屌到腦細眼濕濕（成日掛住玩女冇記性）

屌得多攪到有啲唔好意思

比人話一兩句，就喊
你都係唔好出去做嘢啦

典型垃圾鍵盤戰士連登仔

做錯，比人屌好正常
又有咩好喊

自己做錯先，唔通屌人咩

之前返第一份長工
啲老屎忽日日都係又鬧唔係又鬧
果陣都會做做下入廁所喊
後尾有一次
老屎忽a叫我做某啲工序
我照做俾老屎忽b同c捉住黎屌
我又唔可以大大聲話係a教我咁做
但又要硬食
忍唔住當住b同c面喊出黎
唔知係未佢地見我喊
啲火都收一收求其鬧多兩句叫我下次小心就放我走
唔知點解果陣可以涯到一年

咁多人返工比人鬧到喊既

東家唔打咪西家，男人老狗喊咩撚

鬧到喊未過
鬧到心跳停左停同埋放工後心理唔平衡狂爆粗就試過

就係自己做錯野俾人屌先有原因喊
如果我冇做錯野條友無理取鬧，咁我只會當條友on9

一半一半，喊完之後反思下，諗下自己係咪應該繼續會係到做

樓主系咪返灣仔餐廳?

我屌佢老尾啦
倒瀉左杯水自己抹返其實好撚少事
佢指撚住我屌左成幾十分鐘先停

淨係見過人喊
諗返起都驚

樓主可能係衰講嘢成個弱智仔咁
利申: no offence

返咩工... 我覺得除非份工無左就唔得, 比人屌最多味唔做.

垃圾,我見好多都係職員屌經理,大大聲一句炒我囉即刻收皮

大家辭完職有沒諗過報仇
忍左9個月先辭職
未去到喊既程度
但做到中途已經半放棄份工

果時先18，好撚怯 唔敢屌人（依定都唔識發死脾）
9500。。。 果時覺得係好撚多，好撚自豪

果時先18，好撚怯 唔敢屌人（依家都唔識發老脾）
9500。。。 果時覺得係好撚多，好撚自豪

屌到喊

你個名同真人相反

布甸狗林滋滋

最記得有次，初初出黎做野，乜都唔識，想做好D係個客到，可能係用左多小小時間，點知比個同事行埋黎話，你可唔可以快手小小呀⋯⋯果陣仲細，原全唔知點解比好服務都要比人話，仲忍唔住眼濕濕，未喊都出黎，點知個客轉頭出面話番過同事（仲要叫個同事同我講對唔住）。

試過見同事比人屌到喊
做CALL CENTRE
個客應該係痴痴地線

女同事: HELLO, 我叫MAY,有咩幫到你
客:香港人改咩英文名,你老母比鬼佬屌完黎阿?

未試過喊，但係試過畀人屌得最甘嗰次係成個腦空白咗，好似流口水嘅智障仔咁一句嘢都嗡唔出。

經理 我先小人後君子先 我有白卡

畀病人篤住黎鬧到喊

明明係佢打黎講唔睇

突然間又出現問幾時到佢 仲有幾耐

係咁係度爆粗發癲

證明左你份人無尊嚴

試過比阿姨兇
唔淆佢就知難而退

睇呢個post睇到好多廢柴比人罵到喊都仲扮晒野
有d仲吹到公司冇左佢唔得炒左d大佬

唧車第一次用係人都要教下啦
如果講極都唔明就抵屌

鬧我嗰個人本身把囗就唔係咁好，對個個都係咁。

用唧車，算好簡單。

，呢啲人會比人話唔正常

精神有問題

做人嘅尊嚴都冇

唔好踢爆人

你以為啦 尤其啲女上司最公私不分又玩針對

鬧人鬧到喊會唔會好柒

女人上司，最多是非

有啲人心理變態，鍾意鬧人，鬧到人哋頂唔順。

試過返工喊不過唔係罵到喊
邊間公司就唔講 做野好講求teamwork
我黎左半年都仲做錯野 佢地罵我個心都順啲
不過佢地無 仲哄返我對我勁好 老實講到呢個時候個感覺仲好記得
好到我都唔好意思 忍唔住喊左出黎

你係咪個d係地鐵比人罵老母 跟住又x返人老母 跟住永遠沒完沒了個d人
比人罵都扯得上尊嚴 冇諗過喎
可能我同個同事唔熟 我真係當佢唱歌 不過主要係件事好無所謂
(我好似係miss左佢電話 不過唔係我既錯 係有人點左我去第2度 不過件事係唔重要既 跟住佢就罵我死蠢無腦死蠢低能 應該連珠炮發左5秒左右 )

不過正常做錯野比人罵更係要認真反思啦 但唔洗喊既 只會比人感覺好小朋友

本身自己唔鐘意鬧人，但有時真係好氣憤，恨鐵不成鋼咁

打在你身，痛在我心

佢咁豬 應該叫你出去 離開左個客視線先罵你

佢冇尊重你
你做咩尊重佢

比人屌慣

有,以前侯生個時做倫敦金做到係廁所喊

鬧就冇，係壓力大同委屈到喊
冇諗過普通文員都日日OT 返成十幾個鐘

最多係試過發現做錯壇大獲野 驚到喊 但冇人黎鬧過我 公司好有愛

初出分店試過, 俾客打電話嚟老屈,
做客嘅一定唔會錯, 喊住咁撐自己,
不斷狂loop對咗2次單、佢有hardcopy,
死都唔鬆口!

曾經做過學徒比啲師傅屌，眼濕濕咁但又冇喊到出黎，之後打比腦細話一係唔撚撈，一係跟第二個
我仲屌返個師傅轉頭，我乜柒都識就唔洗學師做左師傅啦，你都戇撚鳩

你真係白撚痴

當你放下面子賺錢 說明你已經懂事了
當你用錢賺回面子 說明你已經成功了
By 華人首富 李嘉誠

比腐皮你會唔會喊

返工真係冇俾人鬧到喊
試過算第一份工做工廠包裝
俾個呀頭嫌慢 成日俾說話我聽
次次編我去搬重野 嗰時一個女仔叫我學識唧車
日日自己一個搬好多板既貨
喊都冇喊過 剩係覺得好攰周身痛
如果俾我返轉頭 我一定唔𤏪

有冇慘得過入面全部都係度扮老屎忽

個個前面鬧你後面笑你

大你兩年個個都睇你唔起

利申廚房佬

你返工俾人改咗名叫白癡仔，你覺得好開心？

仲要做錯一件事姐

你問呢條問題仲撚白痴

通常男工搬野，好少叫女人搬重嘢

係嘅係嘅，你啱

不過本身嗰條友係口衰嘅，對個個都係咁。

唔會憎人,反而憎自己

你返工食開屎?

你做嘢on9係咪唔話得?
白痴已經好語氣

做邊行呀

eq高啲
唔係話對與錯既問題 唔係話佢鬧得啱
不過你要明白度度都有咁嘅人
把口生係人度 你可以點
聽完話係呀唔好意思呀 之後咪由得佢囉
唔高興就轉下份工 但你唔知下份工有冇呢啲癲人
香港好多人屈到自己有躁狂但自己唔知

搵本簿仔抄低囉 下次唔好再錯

假如你未做到高eq境界
切忌同公司人呻 切忌social media講人壞話
頂多搵本簿仔鬧下佢算
否則啲閒言閒語傳開去 結果你自己承受翻

前日

被個客兇我大我
我已經將我可以做嘅做曬
解釋埋唔關我地事
會唔會係自己嘅產品有問題
佢即刻起曬鋼咁咩都唔理
打橫黎講
要我搞掂先好走
最尾報警先走到
一轉身個下即刻喊出黎
被人屈個種感受真係好難頂

點解報警先走到

中五第一次做暑假工 當時我真係好好恰
in嗰陣係話打字資料輸入嗰類
實際返工就係cold call
好撚記得個肥閪同老闆一齊啤住我打電話個樣
試過唔夠30秒俾人cut線 個肥閪即刻好火咁擰轉身質問我點解咁快收線 痴撚線 俾佢鬧到喊

佢對住同一日入嚟白白淨嘅後生仔pt就笑笑口 叫佢做咗一日cold call就叫佢入資料

做咗一個星期頂唔順辭職 間仆街公司仲話做唔夠合約期1X日 唔出糧俾我 根本就冇答應/簽過 最後透過勞工處先拎得返

好有陰影 好彩之後返工遇到嘅同事都ok

試過做錯野我冇出聲比佢鬧
隔幾個月appraisal 有欄係emotional management 我填自己有4（5最高分）
佢話：係丫你比人鬧都冇反應既轉頭就好似冇事咁